其實東京食屎狗動畫係咪將d錢放哂係op到？

點解動畫可以咁撚垃圾無數既定格

動畫第二季開始已經唔想睇
第一季都唔錯

第一季真係好好睇 明明好收得 點解第二三季咁垃圾

因為漫畫re章開始後啲打鬥亂到仆街，動畫公司睇唔明自創鳩畫所致

s1最尾個打鬥係全套動畫最精彩 其他位=垃圾

漫畫後期個啲都係飛住黎睇場景又黑啲人又黑，唔知打緊咩

仲要唔同場景切嚟切去
冇村田咁嘅打鬥畫功真係咪搞

我覺得最大敗筆係D場景太黑好似永遠都係夜晚咁

第一季個尾已經唔跟漫畫，之後劇情接唔上之餘仲係咁skip，作畫更加崩到唔想睇
如果係ufo做就好

東京食屎狗

套野有馬死左之後就下跌左勁多

呢套野真係史無前例嘅垃圾，明明第一部同re開頭都做得好但後尾真係集集都喂我食屎咁，好彩當年無手快買佢漫畫